{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073461",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "묵이네초밥"
    },
    "text": "20~30分前にご連絡いただければ、すぐにお召し上がりいただけます。 営業時間は毎日12:00~20:00です。 当店は谷城汽車村の伝統市場内に位置し、「青年チャレンジマーケット」の一番左にございます。 谷城駅と谷城バスターミナルからは500mの距離にあり、徒歩では10分ほどの距離です。 当店で提供するメニューは様々です。 寿司の盛り合わせは10個で7,000ウォンで、生鮭の寿司は10個で1万ウォンです。 活魚の刺身と鮭の刺身はそれぞれ10個で13,000ウォンで、クロソイの刺身とヒラメの刺身はそれぞれ15,000ウォンです。 また、刺身の盛り合わせは20,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は谷城汽車村の伝統市場内に位置し、「青年チャレンジマーケット」の一番左にあります。"
        },
        {
            "question": "谷城駅からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "谷城駅と谷城バスターミナルからは500mの距離にあり、徒歩では10分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "当店で提供するメニューは様々です。寿司の盛り合わせや生鮭の寿司、活魚の刺身や鮭の刺身などがあります。"
        },
        {
            "question": "寿司の盛り合わせは何個でいくらですか？",
            "answer": "寿司の盛り合わせは10個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生鮭の寿司は何個でいくらですか？",
            "answer": "生鮭の寿司は10個で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚の刺身は何個でいくらですか？",
            "answer": "活魚の刺身は10個で13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭の刺身は何個でいくらですか？",
            "answer": "鮭の刺身は10個で13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロソイの刺身は何個でいくらですか？",
            "answer": "クロソイの刺身は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの刺身は何個でいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの刺身は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせはいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 352
    }
}